[Backup多片]11/8 全日總結 大家幫手Backup

今晚summary:

1. 喬裝示威者拉人:

2. 太古站推人落樓梯

3. 速龍向已被制服示威者施暴

4. 示威者被headshot 射爆眼, 網傳已盲眼

5. 警方太古mtr 內打示威者

6. 警方太古mtr 內短距離 (1米內)開槍

7. 警方放支竹入示威者袋 , 插贓嫁禍

8. 示威者頭出曬血, 警方仍不停壓示威者

9. 葵芳mtr 內放彈

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

push

義務律師朋友告知，在尖沙咀和銅鑼灣被捕的戰友已被押到遠至羅湖邊境的新屋嶺拘留中心，律師至今仍未有機會跟他們會面。

尖沙咀銅鑼灣拉完帶去上水羅湖一帶，律師到凌晨一點半都未見到，真係痴Q線。
From Whatsapp

覺唔覺林鄭露面之後開始有啲怪？

再係咁落去直接壓上大陸都有機會發生已有先例

推

屌撚曬你班半夜洗地狗